偏聽捉鬼文化，我怕有一人前線衝衝下，拎轉頭只係得返自己

我知P牌有原罪
但你啱的意見咪聽
唔啱的意見咪唔聽

唔駛下下話風向post 唔駛理
p牌係鬼。

勸前線一步已經最唔鬼的行為
唔勸，由前線畀人捉晒
最後咪又係我哋啲冷氣軍師來攞彩

勸君
「當與怪獸搏鬥時，千萬不要令自己也成為怪獸」
「不要被仇恨蒙敝雙眼」
「我哋唔係狗，我哋會反省」

大家語氣唔好，唔代表喺鬼
係鬼就叫你衝最過火，之後連登少你一個

自推

又推

繼續推

推

「當與怪獸搏鬥時，千萬不要令自己也成為怪獸」